陸頌雄︰英國爆疫經濟差 祝BNO移民人生更精彩

工聯會立法會議員陸頌雄在Fackbook發文，指移民是個人的自由，如有人不介意英國天寒地凍，疫情失控，經濟衰退，失業率高企，甚至「搭地鐵分分鐘畀人推落路軌」，都可選擇移民英國，並「祝佢人生可以更精彩」。

呢條柒頭返支住未

收皮啦，暴徒個仔

英國打緊疫苗

佢睇過呢個post未

★支那好治癒gif貼圖區！（9）

唔講恐襲因為香港都有

幫手翻譯做英文 等條柒頭7出國際

搭地鐵分分鐘畀人推落路軌

咩料
好心你要屌柒咪直接屌
私私縮縮咁女人都唔會咁講野

又係呢條用口呼吸嘅冇下巴賤畜

藍絲真係智障嚟

「天寒地凍，疫情失控，經濟衰退，失業率高企」，香港唔係一樣咩

講埋哂啲閪話都唔比人走就收皮啦

唔介意

講到香港無事咁

我睇唔到.jpg

香港失業率都7啦，未來仲有排升 講到香港就好好景咁

咁咪由得黃絲廢青去囉
直頭應該幫佢地買埋機票

人地冇BNO
所以好葡萄

澳洲啲車厘子有武漢肺炎病毒添呀！
你條陸柒頭唔問下點解痰罐宗個仔要移民嗰度？

完全不介意
謝謝祝福 7頭

放心 移得去英國的一定會 唔使呢條茂利祝福 叫佢留返自用

指移民是個人的自由，如有人不介意英國天寒地凍，疫情失控，經濟衰退，失業率高企，甚至「搭地鐵分分鐘畀人推落路軌」，都可選擇移民英國，並「祝佢人生可以更精彩」。

咁做乜咁擔心人地既野

好難講。有後路先更落力賣港呀

睇下自己D會員有幾多人走先講啦

睇個獐頭鼠目樣 一睇就知唔係好人 去大灣區啱啦 男盜女娼

個下巴真係唔知去咗邊
搵成十萬好心就去做下顎重建手術啦
成日用口呼吸鳩噏

港警罵孕婦「死肥婆」反鎖雙手抬走 事主早產七月嬰哭訴無人權

一陣酸縮味 咁佢有無同譚尿盅講

Noted

佢應該會叫譚伯個仔幫佢攪去澳洲都似

關你撚事咩，顧好你自己先啦柒頭

Noted with no thanks

去食屎啦 仆街

匪 真係有樣睇

英國凍起碼都有暖氣，支那連電都冇啦

咁就要祝佢一路好走 安心上路

將呢個連登傳俾佢 送上連登仔 佬對佢嘅祝福

點出口術都阻止唔到香港人返英國啦

快D貼錢送瘟神
當破財擋災!

所以大家學識睇數據
唔好被低能藍屍影響到

佢搞掂自己人生先啦

北京都好凍喎
係咪想笑9 北面嘅同胞

佢會話支那打先過英國

田雞雄

源頭來自支那

寧在英國死
莫在鬼国挨

講到香港好似完全無事咁

為咗擦阿爺鞋
究竟呢啲藍痴（痴線個痴）要去到幾盡

究竟係活係幾舊時代既人先仲會有依d咁無聊既優越感

英國6月就應該可以打晒疫苗
經濟差極失業率都係得4.9%而香港就7.x%
到時睇下邊個比人推落路軌囉

香咪一樣爆

工聯會班人真係無個正常

好呀

共仔真係無招了

Who fucking care about what it said

聽講陸頌雄落選個晚成邨人圍住祝佢人生可以更精彩

個晚的士都唔撚載佢，要拖住老婆一路畀人屌，一路行過隔離邨，好撚精彩架....

差咁d 香檳

正常就唔會入工賊聯啦

原本陸頌雄係處女座,唔怪之得咁仆街啦!
12星座來講,我對處女座的人印象極差,特別係處女男

處女座的其中一個優點
就係令到唔相信星座的人,會變為相信星座

醬爆不要去妒忌 繼續奶共苦讀習思想啦
睇下佢既人生可以幾精彩

人定精彩過做落選工賊狗 一世係支那辦X主任台底含撚抬唔起頭

佢以為自己講得服班藍c

有沒諗過唔係因為英國好境
而係香港絕境呢

但係中国疫情反覆緊，會唔會中回力鏢

梗係精彩
因為你走唔撚到架啦柒頭

林奠同廢波全家都係英籍喎

連登會員連尼往在連登發文，指留港是個人的自由，如有人不介意香港天氣酷熱，賤女人失控，經濟衰退，失業率高企，甚至「行街分分鐘比人599G」，都可選擇留在香港，並「祝佢人生可以更精彩」。

暖爐

酸縮味好重

英國天寒地凍vs 香港濕凍
英國疫情失控vs 香港大陸劣質疫苗
英國經濟衰退vs 香港成世做百五呎樓奴
英國失業高企vs 香港ot 無補水返6日文化
俾人推落路軌vs 唔使落路軌都會係地鐵比警察+白衫打死
.
.
.
英國完勝

咁大灣區又有咩人生呢？
凡事都要對比吓先分到優劣

仲未計香港通縮咗幾季
可能佢keep住收到支共維穩錢咪唔覺囉

都算幾有品。

咁仲咩阻Q住BNO人走.

你老尾!!

香港失業率創幾多年新高話？

呢條土共可能後面已經好似譚屎盅咁安排仔女去外國讀書。

第一個推佢先

香港經濟好好咩

北京唔凍，支那經濟唔衰退?

比盡未疫多一兩年

一兩年後香港仲係香港先算啦

香港經濟真係好

呢條暴動會柒頭

十足十毒撚見女神拍拖屌人臭雞咁

對佢地黎講係冇事
有左黨安法仲會越來越好添
死左仔讀左校已經心理變態
以為世界上所有國家都係水深火熱

如有人不介意支国天寒地凍無暖氣

疫情失控，

經濟衰退，失業率高企

甚至「搭地鐵分分鐘畀人推落路軌」

都可選擇跟從人大常委子女移民澳洲…啊唔係…支国

搭地鐵分分鐘俾人打

係香港搭地鐵比狗打 再告暴動添

因為我介意中共黑暗醜惡，隱瞞疫情，監控市民，無言論自由，甚至「講句香港加油都俾人告」，有得揀都選擇移民。

收皮啦柒頭雄，講到唔介意人移民又駛乜講後面果堆野呀，棉裏針藏禍心話中有話，低莊到

你班工賊會都就黎被紫荊黨取代啦，仲係度大言不慚

呢個POST應該放入國民教育

唔使幫我擔心喎

去英國都唔去支那呢啲地獄鬼國啦

好葡萄

遲左四版照殺

枝針大碌到隊穿牆啦

香港仲有國安法同三萬死黑警

搭地鐵分分鐘畀人推落路軌？

係香港搭地鐵分分鐘畀恐怖分子襲擊添呀

721

831

仲勁過塔利班 + 伊斯蘭國

三大恐佈組織 香港黑警 高踞首位

怨婦

OFFICIAL相個頭都油立立
中囯人特色

眼紅

呢D 柒頭最後咪又係走去英國, 點會返大灣區丫
笑話

正確，識嘢嘅一定跟譚仔去澳洲。

睇佢前憎佢後！

馬頌雄同阿bill 真係工賊會雙傻

英國搭地鐵會唔會俾人推落路軌我唔知 但香港就隨時會俾人掟落街

酸到

佢講緊支那？

一副猥瑣相 二隻咸濕眼

中國大陸男全身僵硬凍死在路邊

咁差又為乜要阻止人走

漢奸陸頌雄
歧視中國人最叻

我朋友賣咗其中一層樓11月去咗英國，佢諗住唔做嘢兩三年

點解工賊會啲人咁鳩鐘意紋眉
柒撚到
諗起之前個鄧鳩標

醜人多姿整

喎知點解覺得有陣酸味

指移民是個人的自由，如有人不介意香港濕熱到仆街，疫情失控（政府唔撚封關 日日爆數），經濟衰退，失業率高企，日日被政府支共強姦，每分每秒都生活係國安法嘅陰霾下，甚至「搭地鐵分分鐘變三明治」，都可選擇留係香港，並「祝佢人生可以更精彩」

支那偷腎年經屌打英國

香港仲全世界獨有一批偽善賤種左膠會幫popo 講說話

咪傻啦

係以大愛左膠包裝的共諜

其實除咗疫情香港叫做好過英國外（但香港好過人哋唔代表香港係好囉），其他嘢香港咪一樣甚至更衰都仲有啦！香港而家又有幾撚好呀？
講天氣你唔去英國你去其他國家都好撚凍啦，攞嚟講！

英國至少唔會俾黑警殺 打 姦

立法會冇哂反對派點解仲咁多人失業呀
下一個批鬥咪你班仆街囉

未停到，因為真唔自律，1日1500人死先有小小驚，但唔係自己死都係照party

多謝，日日生活都好滿足愉快

人地個仔就好運

因為英國地鐵無幕門？

係啦係啦！呢啲有皇帝地方，唔啱共橙檔啲人去架，又階級又肺炎又窮，等我哋啲蟻民去受吓，唔好阻住，唔該，唔阻你哋啲大灣區居民，係香港慢慢發大達。

推爆閘門

721
831

佢輸9左比王百

至少唔會行街俾黑毆打再砌生豬肉濫告
至少唔會俾愛蟈生蕃用刀捅

講緊中國?

唔使返，香港已經係啦。

屌票

佢有冇出老尖老銅行過，一街吉舖呀！

你唔企月台邊邊個推到你落去?係香港人先鐘意企咁出,驚上唔到車定冇位坐?

香港經濟好好咩
但人地起碼盡力保就業

搞到自己成個怨婦咁
又叫人走，人地走又要阿吱阿咗，你想屌咪屌囉

又有支那狗去唔到
酸撚到